區議員係時候做實政 助民生

出黎擺個booth 派下口罩，再即場成本價/補貼小小 比班老人家 預訂/買口罩 做政績

p牌仔 幫手推

推

17區團購啦

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

買台灣製口罩

要求政府封關

但而家議員自己想入大貨都難

每朝早都派
放工時間收聯署要求封關

班人係咪真係咁蠢 大條道理收買淺藍人心都唔識

on9, 依家點入貨呀?
出面全部斷晒市

問區議會攞筆直買mit mij口罩

日本直送咪得囉

Pish

醫療公司大手入應該有

入到，做生意就入到，不過要大手，無1000蚊貨就唔肯賣

呢個最好，同台灣口罩公司合作

新任區議員connect廢老街坊大好時機

推到區議員睇到！